想識一個經歷過/緊濕疹既女仔

如題
自己年幾前已經好番曬 幾嚴重都試過 爛面爛body etc
都因為呢個問題 浪費左唔少青春
有冇同路人絲打 想識下你 陪你渡過 我相信愛可以戰勝濕疹 希望你feel到我既真誠啦

你個藉口都幾好喎

咩藉口咁難聽呀

我只不過係想分享呢份喜悅俾人地
俾佢見到希望
亦想真真正正去俾到愛佢 等佢唔好放棄
最後我地一齊enjoy呢個喜悅姐

A0毒燃想識人直接講啦搵個咁的藉口

搵個有濕疹醫自已賓周痕

我，絲打，有濕疹。

tg 傾？